嚴選各大院校最正圖書館

一定係中大ulib 又大又靚 仲有個仲門擺係圖書館前面真係好有氣氛
城大望落好細 其實又好撚大 都幾舒服

智華 雖然唔係圖書館

禾含

智華垃撚圾
多人到傻又嘈

仲有班仆街霸位狗

ulib出面望入玻璃房好好風景

一到exam搵張檯都難

平時都難喇

人文氣息

城大得一個圖書館係咁架啦

你一張圖都冇就開post? 你細個老母冇教你咩

ulib世界第一

Hkdi

科大全落地大玻璃，望住海天一色同日出温書

ust for sure

cu for sure

中大ulib真係無得輸

HKCC for sure

中大na lib 好似係森林入邊温習咁 正過ulib

中大所有lib都好靚
但裝修全部一個款

但得好少位

呢樣真
要枱大到
就算依家升番一大 都覺得hkcc lib最正

充滿人文氣息

見到朋友D相都覺得好正 有機會都想去參觀下

智華啲枕頭好多閪水同精，不了。

以前有一層唔洗拍卡入，宜家無左lu

食屎啦ulib d書又殘又舊又少咁幾個edition 好多書又冇
人地poly city edu d書都仲齊過你同新過你成日都要去hkall借

na lib>>>>cc lib
na lib好少人

Cclib 裝修完已經好左好多 但唔明點解有啲位仲要用黃燈 睇撚死人

好似得3樓黃燈
但cc lib真係勁full

有D房望大草地 以前成日book黎溫書 超正 其他都有部分有海景 超正

海景拉把

不過潮濕到爆

近火車站

無人提浸中

有種大地在我腳下嘅感覺

望住個海溫書已經好好j

city

落地玻璃個啲位附近係無檯
就算有都睇唔到 剩係睇到個天

講咗咁耐圖都無張

HKU music Library
海景同比較少人

世界No.1含館

一定係ust

中大 新亞錢穆圖書館
錢拉真係好舒服
最緊要係少人去

作為校友間中都返去摺ULib

以前參觀過ust嗰個
真係無敵

冇燒到咩

不過 CC lib 隔音好似麻麻，坐過2樓窗邊聽到啲校巴聲好大聲好嘈

cu ulib + med lib + archi lib

之前info day入過去真係好靚好大
屌你hku個個又細又少位又多人

ust lib 畢左業已經無返過

O係咪即係文科號嘅同學仔少睇書？

CC lib d staff

當你要借書既時候就會發現成間u得一間lib(唔計專門law/Music/edu/archi lib)係件好事.............

Cc lib 已經靚過唔少大學圖書館

最靚

錢lib 一定第一
UC 睇戲先去
啊～咁就grad 左就快十年

一定係科大
以前讀書去過晒港大中大個d溫書
真心冇一間比得上自己個間大學圖書館

溫通頂真係好正
可以睇日出

中大ulib

文字討論有意思咩
拍拖梗係揀智華

Shitty 個個正？
樓主有冇去撚過
成個公共圖書館咁
位又少

依到係ulib咩

太陽從東邊升起 西貢睇撚到日出咩

喂 比d尊重得唔得
恆大呀

窗出面係lsk果邊 law lib 我都無印象ulib有個位有咁紅既凳

係咪1樓個度影上去

edu u lib

亞洲最大單層圖書館

科大圖書館嗰塊落地玻璃咪就係向東

Ulib世界第一

主要book房打aoc 或者落進學園訓覺

你開個地圖睇睇先
ust係望向東架

seafront 睇日出

agree!!

you know nothing...

Ulib for sure
想開揚有空間感多d/互想交流就落進宿
想自己一個摺埋溫書就上上面做自閉仔

hku med lib

城大lib 位真係少到爆炸
對比起其他U黎講。
好多位置都唔實用，不過幾豪華幾靚

係1樓啊
不過成鬼日有外地生當床訓

City super?

ust嗰個真係好正，個無敵大海景

all in ust

進宿大把

識玩

一撚定係Ulib 但上山好撚麻煩

非學生可否進入

唔可以
張枱大到仆街
重點係每張枱都有大大個插頭

反正唔係city

Na lib

5條鰻魚都唔少

呢個位長期無人坐

一定係kongu，連能大都參觀

CClib同NAlib都同一款？

哇。。。

其實唔多似

肯撚定UClib未裝修之前都同其他lib唔同款

有得輸咩

早知入科大

ulib between中大na lib都幾正

依兩張似坐監

依到溫書都幾正
幾鐘意個燈光

台大

恒大大把檯，exam無人霸檯

係咪on9 西貢咪係全港最東邊lor
唔好以為有個西字就係西邊啦

你係咪以為東涌喺東 西貢喺西
南生圍喺南 北角喺北？

上去同巴打相認先

唔係架 可以上一樓坐側邊睇海景

咁都叫靚?見識過IVE D圖書館未

後門口

琴日影 雖然依家都係ulib

攬下

City又迫又焗 不了

要遲交paper了

Ust無得輸，通宵溫書溫到見到日出提你差唔多夠鐘去lg1叫籠燒賣做早餐，真係一大慰藉

埋大世界第一

能仁正式參戰！

最垃圾一定係嶺南

利申:Julac card holder

屌你 吹奏下都唔得？

HKCC (HHB)

cclib裝修完啲自閉位正到
但ulib坐近百萬大道個邊啲自閉位都係世界級
望住百萬大道好寫意
造紙都爽手啲

hku 又多人又無景

啱啱入覺得好正嘅
依家冇哂心情睇境 淨係識望住枱頭份notes

亞洲最大單層圖書館路過

Cityu

中大圖書館真係好正

Bu!

以個人去過嘅嚟計，景同裝修嘅話就
科大>中大u lib>中大NA>City>中大CC>Poly>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中大UC

垃圾UC

Uc位少 仲衰過公共圖書館

部部電腦都垃圾嚟

ust世界第一

個個都唔係落地玻璃

而且我唔駛咁麻煩
因為hall間房已經望緊海景溫書

狗也不屌

你都識叫浸中啦
依間嘢一直都係香港最隱形大學
連樹中都有名過佢

返去貪車程夠遠夠貴？

位少